預言今日將大升400點以上

資金又回流又升災

你是藍絲 block!

升啦屌你藍絲！

準

3993唔掃就遲啦歡迎mark價$5.19